點解Adobe premiere pro冇啦啦冇聲？

唔知點解條聲檔啲聲有啲問題，但係電腦播同埋拉有畫面嘅影片又冇問題，試過拉其他聲檔都係有問題。
條聲檔有10秒咁，當我拉入pr 之後，佢將我條聲後5秒嘅內容拉前左取代左前5秒，之後原來後面個5秒就變左靜音（如圖咁，後面空左），可以點處理？

岩岩發現放其他聲檔又冇問題
係個條有問題，但係我頭先仲剪得好地地，第一次個陣仲有前半part,依加突然冇左前半part

翻版係咁
比錢買正版啦

轉格式

一係peak file未generate完
如果唔係就用media encoder轉咗format先用